我發高燒後連夜逃離武漢到香港，現在去了海洋公園....

屌你老母

個男人

推啊屌

條女好似幾正好想俾佢啲口水傳染

新園區：瘟疫公園

癲完未 玩完未？好撚好笑？

海洋公園:呢排都冇乜人入我㗎喇,你搞譠咁嘅嘢真係多得你唔小.

加油 我中左即係去狗屋報案話有人謀殺

巴打做咩咁激動

上海迪士尼改圖

屌！海馬公園酒店都中招

即係呢個post無9up囉

我都覺得奇怪喇，一大班人衝入post話佢尻嗡

依家兒童免費入場，好多人去，真係害死人

我則去了迪士尼
看米老鼠
比我在武漢吃的大很多！

宜家係好認真既事 我屌佢老母 有病唔去警署 頌要去海洋公園睇其他野味

一定要去晒全香港所有警署

咁攬炒都幾好呀
死唔去有機會上樓
我幾支持多啲武漢妹過來

#手足 #海洋公園 #㩜炒

支那all fake

巴打唔使咁激動住，上連登，勿認真

海洋公園可以借多1000億起過啦
正呀
有新過山車玩

真係吊佢老母臭化閪

打到佢去警處啦!!!

屌

GG

明正言順咁將海馬公園摺撚左佢，屌

dllm

True

我屌你老母祖宗十八代啊支那臭閪

去咗食威威司令刺身

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

求其係街執啲野去報失

病毒閪死返上去喇

Push

正名 病毒公園

仲同佢講咁多做乜鳩？
直接完全封鎖條撚樣啦

屌左隻病毒閪

推

住/返南區嘅人 同埋港島區醫院 睇路呀

FAKE NEWS

原圖係去上海迪士尼

dllm 仆街支那

Op 898

有冇原圖

聽聞佢仲幫襯過元氣同燉湯喎。

Fake

封鎖咗海洋公園未？

就喺。

請其他人用吓腦。唔該。

原來我一早block左條on9仔

我真係武漢出差番黎
前日同女朋友食飯 尖沙咀
夜晚去迪士尼
今日女朋友發高燒
但我無事 應該唔係肺炎啦

大家都唔洗擔心我

我唔撚想死嚟幫你上車。

屌你

但係牠們認真落咗嚟

咪由佢囉，橫豎都係大陸人去玩既，傳番畀佢地自己人啫

啲動物會唔會感染埋死曬

病到傻撚左

佢地真係on9到以為係武漢病就係肺炎
走左去其他地方就唔係武漢肺炎咁款

去警署搵新女朋友啦

手足黎，幫手執柒海水公園

可能佢係第一個 bye bye

你究竟明唔明玩法？

打999話海洋公園有暴徒會唔會成隊PTU飛過去?

負皮比垃圾支那

今次正苦資助多多都冇用

你究竟明唔明個 post 點 on9 法 ?

你女朋友有冇唔見銀包？

Are you for real????!!!!!

條女真心on9

DNLM

好攬炒

唔係兩單黎咩？

支持手足去橕警
真愛國

似兩單黎 呢個係微博 個個係wechat

你好撚幽默 屌

有咩事都唔好出街啦

on9當有趣

拉

屌你老母低質連登呢d都可以上熱門
垃圾post就沉撚咗佢啦

吊
班支那人好仆街

海洋公園個存在價值係咪就係隔離呢班撚屌

武漢有好多
你幾時死

海洋公園